IZ*ONE性愛之選點排???

牙純(有腿有波) > 牙周(條腿已經夠玩24小時) > 英妹 ( 長腿+瘋狂比佢閪面) > 權F ( 當對波沙包咁打) > NAKO (抱起來炒飯) > 牙包 ( 瘋狂搣佢包包面+肥妹好啪)

色情唔落
牙宮(仙女 對佢扯旗既都應該要去閹左佢)
牙真(驚佢係床上問D硬膠問題煩死)
牙演(你屌埋我個份)
牙嘈(撩鼻屎 唔衛生 本人有嚴重潔癖)
牙降(全團最可愛 唔忍心)
牙娜(知道佢細個病到咁 唔忍心對佢色情 只會想疼錫佢)

停止色情牙純

開完POST 3個負皮
有圖又有內容都比負皮

咁你真係垃圾可以點==

樓主好仆街，搞到我想反降。。。

我垃圾啫
但班妹妹唔垃圾阿嘛

鄉b 咁慘架原來

樓主快撚啲死
唔好再係到招黑

我愛娜B

必須權恩菲

樓主仆街死啦

痴線牙周都色情得落

1個正評都無自己反省吓

權f啦 唔使fbi又可以夾下腸仔

反省緊

我去青瓦台請願處死樓主

唔係排牙權第一既一係gay一係女人

系

牙演 我屌曬你地果份

我娜b守護者會阻止你地色情娜b

牙權>牙演>其他

咪癲啦

臭Gs

曹婦個口好大可以含好多條

牙柔都可以一戰 小野貓咁